我嚴重懷疑呂麗乳搖係電訊商派黎既！

仆街冇哂data但都唔割

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咪撚開膠po啦

屌快撚到。。。

俾人話完 換走咗張Gif啦

用緊wifi